[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (41) 沙沙Bon Voyage Debut Fighting！

찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요! 오마이걸입니다!
找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。

！！沙沙Bon Voyage大發！！

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。2017年10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
花名：糖隊、阿定、定兒姐姐、肥定
出生日期/地點：1994年7月28日（26歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱、綜藝擔當
個人Youtube :
個人Instagram :

隊長主唱的實力
在練習室Vlive彈唱IU既Secret

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
花名：美美、米米、熊、Mim、MimPD
出生日期/地點：1995年5月1日（25歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞、團欺
個人Youtube :

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 重新演繹收錄曲Checkmate

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
花名：沙沙(SiASiA)
出生日期/地點：1995年9月17日（25歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞
個人Instagram :

YooA 超帥氣的MJ Smooth Criminal 比賽舞台

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
花名：勝勝
出生日期/地點：1996年1月25日（24歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱、綜藝擔當

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
花名：祉呼、呼呼
出生日期/地點：1997年4月4日（19歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面、團霸

JiHo性感爆棚既成人禮舞台

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
花名：邊尼、兔
出生日期/地點：1997年9月9日（23歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

唱功不差於主唱既Binnie 既 Heize - Don’t know you Cover

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
花名：港女、LiArin
出生日期/地點：1999年6月18日（21歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內、團寵
個人Instagram :

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ The fifth season(다섯 번째 계절) (SSFWL)

夏日改版專輯《Fall in Love 》

發行日期：2019年8月5日

01. BUNGEE (Fall In Love)
02. Tropical Love
03. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
04. 소나기
05. 미제 (Case No.L5VE)
06. Tic Toc
07. 유성 (Gravity)
08. Crime Scene
09. 심해 (마음이라는 바다)
10. Vogue
11. Checkmate
12. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ BUNGEE (Fall in Love)

第七張迷你專輯《Nonstop》

發行日期：2020年4月27日

1. Nonstop
2. Dolphin
3. Flower Tea
4. NEON
5. Krystal

[MV]OH MY GIRL(오마이걸)_Nonstop(살짝 설렜어)

[MV]오마이걸(OH MY GIRL)_Dolphin - Special Clip

Queendom
初舞台 - Secret Garden

交換舞台 - Destiny (原: Lovelyz)

FAN VOTE舞台 - Twilight (Vampire Ver.)

決賽新歌舞台 - Guerilla

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊
EP1-EP8
EP9

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 創社十週年

180919 半集

190508

Idol Room
180911

190108 豬年特輯(YooA)

190806

After School Club
151027

160706

181002

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙 + 孝定 + 沙沙 + Binnie 合集

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

仍然活躍有幫手做翻譯的Twitter ACC:

🐤병아린🐣Arin🐥(@yellow_arin)

YOOA JAM🍯(@YOOAJAM) 님을 확인해 보세요

OhMyTweets 💙 Oh My Girl translations(@_OMG_tweets)

OHMYSubs(@OHMYSubs)

sgt.ottersberg(@sgtottersberg) 님을 확인해 보세요

미라클_回💕(@MiracleSinB)

OMG(@beamjiim)

留名

Oh My Girl 全體要上全知干預視角啦！！！9月26號播！

下次翻譯 twitter Acc 個到可以加埋
💜Newbie Miracle💜(@purplebinnie99)

佢都翻譯得幾密

lm

新人留名

新人lm

好

留個靚名

係咪漏咗米個ig

留個靚名先

正呀 全知收視係咪仲係星期日韓綜最高 GB期仲有咁多節目上

沙定粉留名

沙勝飯留名

米呼粉留名

September girl group member brand rankings

1 BLACKPINK Jisoo
2 Oh My Girl Yooa
3 BLACKPINK Jennie
4 (G)I-DLE Soyeon
5 Oh My Girl Arin
6 Red Velvet Irene
7 Red Velvet Joy
8 Red Velvet Seulgi
9 SNSD Seohyun
10 (G)I-DLE Soojin
11 BLACKPINK Rosé
12 BLACKPINK Lisa
13 IZ*ONE Wonyoung

雖然呢d排名鳩鳩地當參考就算
不過我沙排第2都真心叻

Btw新po留名

期待!! 留名睇佢地成日話獨立生活 獨立左去邊

好鍾意勝呢首ost

人歌Live

諗起上次邊邊唱得好好聽 仲要send比勝聽

牙沙男友留名

勝點算

打錯字咋？

阿定買得果一隻碟都比佢入fan sign

內定撚

崔內定

？

我沙世一

SeungHee125

一星期貼一次之Arin Music Bank

咁快連勝都唔認得

同一場

老夫老妻唔講啦

佢簽果隻碟會寄番比你定點?

連埋其他碟一次過寄

二期last week.. 三期有未
ontact concert 重未有replay

無用過啲福利

得幾次二期v

心心眼

估唔到阿定勝勝都有龍友
Drive 20MB

啱啱入坑 想問下有無Link/懶人包可以一次過Down番哩幾年既圖

無野做想睇下龍友相就呢兩條link

沙沙

大神

我覺得個妝濃得滯

係唔知係咪要突顯個妝所以扎到個頭咁緊

淡妝好睇好多

係咪外國化妝品牌子所以要歐美風濃妝啲

係咪第一條官方既英文twitter

沙沙自帶翻譯?

今個星期The show有機會拎
MCD未計實時投票應該同Stray Kids差100-200分 實時投票=邊隊贏

性感邊

想幫佢遮一遮

我都想但又忍唔住視線成日飄去個到佢近排做咩咁open

伸脷!!!犯規呀
邊邊sexy完到mimi

你同Donma一個賣數據一個賣HDD既

沒有甚麼好看.jpg

邊邊自拍照好少影得咁靚, 好多時手震

我要了

我也要了

冇野要遮呀

米米真係好有魅力

睇Mimi跳舞完全想像唔到佢跳高係跳火柴盒

聽定定個avenger girl可以轉換心情順便練聽韓語
下星期有Binnie Mimi可視(無聽錯嘅話)

Mimi唔善長運動但係跳舞咁勁

要賺人民幣

錯哂 無人識你呀
會唔會10隻都唔洗就入到

出隻nonstop改版專, 加埋nonstop中文版, 可能仲好賣

沙沙新數據訪問中字

好耐無出中文歌

有棟樓等緊你入去住

佢篇文好可愛

想發夢見到Miracle
cls idol

佢個post有聲，想像緊邊邊愛嬌

個大叔隻手

防疫第一人幾時過兩招俾佢啲隊友

喂喂 企開啲啦屌你老母

尤其是係仲用海綿口罩個位森林之子

。。。

CLS

新學個個人技即刻學以致用
但link條片比人delete左

咩黎

韓國m記廣告

THE SHOW夠鐘投票啦

投票
The Show Live

Yooa黑色個件係咪guerilla個件黎

幫沙沙拎多個一位就完美

靚大脾

唔係台上面

屌輸左

差少少

差勁少....

投票輸到仆街

頭2個分以為贏緊

2位粗卡
2位都算好成績丫

星期四MCD Last Hope 繼續努力投票

沙MCD多圖

難得今日獨舞果Part影得咁靚

難得今日套衫咁靚

Binnie生日V中字

記得右邊列表仲有下集

GAG MAN

Binnie:

點我like 有#OverTheMoon 嘅tweet都無嗰個效果

D人話要更新咗先有 但我明明都已經係最新版

係咪唔係個個tweet都有
你地試下呢個 我呢個係ok

沙沙唔上今個星期MCD
定GB咗呢

無獎拎唔上MCD啦

沙沙Inkigayo Vlog中字

再放勝勝

同埋沙又係自己一個人果時去呢D

邊/呼係到就好啦 男友力
但沙沙做咩細膽左咁多 之前去樂天鬼屋條片好似幾大膽咖啵

去呢D緊係要同ARIN一齊去

團內地位從好耐以前就已經一目了然

封左 要認證先有得入 GG

㩒左入去個google form睇 佢話要係fan cafe正會員 +買過至少5隻專+要係Miracle 2期或者預約3期 +要刷音源至少3萬次以上 仲要upload哂啲證據 先可以入

搞晒咁多個

點預約三期
三萬次音源有啲過份

易啦 我地有SHiningHeart125
Fan cafe正會員✔️
5000隻專✔️
2期✔️
30萬次音源✔️

一個揪全隊

人地話自己好鍾意睇鬼片咖

幾可愛丫

二期30號完 提大家要去vapp save圖
整理咗二期v live 總共12條 30號前可以重溫一次

阿定飲歌 by沙沙

金拱門新廣告 by勝熙

重有

咯咯 咯咯咯~

牙勝直播食金拱門

仲hardsell過Big Big Channel

諗起當年都不停食nene chicken

專業代言

如果唔係係香港真係即刻狗衝去買但香港金拱門就不了

一位侯補

勝勝紅喇

Nene算係咁啦 去到外國都有sponsor佢地伙食

原來唔係淨係拍個廣告放上電視 好癲

人哋M記就勝勝
我哋就金拱門

阿定V

雪雪雪好似睇緊ASMR咁

ARIN多圖

點解今日勝嗰個vlive未upload返反而定嗰個已經有

Binnie把聲有毒個channel重有整其他成員

我都諗緊點解，番工無睇到

邊邊打個乞嗤38萬view

會唔會係太hard sell金拱門？

唔係講笑 vapp真係唔upload喎

沙沙OST好啱佢唱

賣廣告賣到俾人ban都係傳奇直播

好正，重以為11點先有

好想睇

好想知佢做咗啲咩搞到唔upload等咗成日都冇

其實無咩 就係食包食薯條食芋頭批 然後傾計同播左陣歌但好想睇重播 琴日係街無好認真聽

竟然無人講Arin今日著韓服

勝熙即刻開po講

勝勝長期 mon住哂全團成員活動

邊食M記邊Mon

沙沙多圖(其實唔算多)
呢套造型&髮型

Arin Vlive

阿定對鞋

米9定

大頭港女正到

頭先伸哂去鏡頭前面

唔睇名應該會以為佢段字係出自一個miracle

毛孔都睇到哂

連arin都開live清唱了秀智首歌又幾岩佢把聲

Arin真係好cute

崔乂園世一

米米子打拳個到勁cute

條片又長咗兩分鐘

最近幾次已經要分開幾次睇

崔arin

傳說中嘅Queen Size床

幾點有得睇 好期待

直播好似10點 希望淨係OMG片都有得播兩集

今晚? 唔知會唔會公開埋沙呼宿舍呢

張床size係勝熙張床兩倍

就咁睇 地下勝邊嗰兩間 係有房有廳
樓上嗰兩間 好似一間過
Arin就訓廚房咁 Mimi就似訓窗台

原來間房做左衣帽間

13Mill

勝again

今朝先出既預告已經100百萬view

件衫靚

一星期一ARIN

呢排真係好多代言
希望WM係今年肺炎完全無商演既情況下仲圍到本 OMG商演女團

係replay定behind?

好似今日係GB Stage

200萬

cls
Thumbnail揀啱人

本土紅真係重要過海外紅 畢竟係韓團
好少見有kpop團好似佢地咁 cm清一色係韓文

好似話急性胃炎？

補source

沙沙係咪食錯野

各有長短嘅 本土紅最大好處應該係音源好 一位易拎d
只可以話 youtube片黎講佢地d韓文cm比例係我見過最高

肯定好辛苦 今日仲要打歌

仲要有勁多fantube幫手推廣

wuli 沙沙

佢哋一齊個陣真係好吵

個Manager照顧佢地仲貼心過照顧自己女朋友

佢講? 係抵讚嘅個manager
同omg一齊成日笑到合唔埋口 好幸福咁樣

咁都有位入

得半集sosad 好好睇

呢句真係好撚痴線

呢個manager真係好勁下

真係服左佢嘅綜藝能力 d急才真係
都唔知係咪知係拍緊綜藝 當俾位主持講先專登提出黎

望眼神就知想點 真係幾癲

知啦 有晒camman

Respect 細心又一眼關七
之前oh my pick見過仲以為係做左好耐添

i mean係big picture俾位主持講

全知TSKS版

Mimi以前開既Youtube Channel俾人搵番出黎
有條十年前既audition片 Kim Mimi

笑死 佢呢個look完全係中學PE堂啲同學咁

牙定成為真正職安真漢子

新品上市 便利餐廳 YooA

港女煮食節目

全集 生肉

相聲LINE龍友多圖&有片

[img]

好PK 笑左

估唔到OMG都會有拎呢D榜既一日

同_ _ _ _ _齊名可以吹一世
有少少人氣都唔錯 今個中秋好似大把野睇

今晚Avengirls咩事 孝定Binnie喊到咁

睇twitter佢地真係好感性 講親成員都뿌엥
我都想聽返 今日出左街唔得閒聽 有無大神知邊到有得聽/睇返full

ohmygirl.ml期期都有
就咁聽好似只係Mimi話老左都要記得oh my girl
之後定定眼濕濕讀住自己封信，無左令我堅強有時令我崩潰嘅你地我有咩用，就爆喊
定定喊個樣真係好cute

喊包定 搞到我睇完都變喊包

少量英文翻譯睇住先
我相信呢個會有全場翻譯

睇住直播喊到我就死

真系好刺激我淚點喊死左

5點半仲唔瞓嘅MimPD

有咁既朋友/家人真係好幸福 就咁作為fans都因為佢地而覺得好溫暖

邊真係好正

中秋greeting呢啲咁公式既片都勁歡樂

勝勝《狗狗很優秀》出演見習生

準備過中秋

年齡只不過是數字

串佢？

個男人係邊個

細佬都唔識

詳情請留意Template個金字塔

細佬靚仔得制啫

牙定唔夠人鬧個樣CUTE到

Jiho後面果段真係好撚好笑

中字好好笑

靚到

女王Jiho

惡人先告狀

女皇nim靚到

想俾佢踩

勝勝avengirls封信原來係拆開比唔同成員

我覺得前面兩句係比定嘅 後面係全部成員 不過都係睇大家點interpret總之就係好感動

長髮邊煮拉面 之後會唔會有人做中字

邊邊一大朝早就出相慶中秋

今次著返好件衫先影

沙沙素顏都好靚

認同呀，不過依幾張似淡妝多啲

國際女童日2020相關訊息

SBS 中秋message

2020 女童軍message EP6 (Binnie)

我邊可摸耳剪返短髮
不過最近睇得多孝定
開始覺得佢係全隊最可愛

團欺個陣最可愛

上面有段
原來隊長係搬左出去

Aegyo song N連發

佢到底上節目唱過幾多個唔同版本
一search勁多

受害者成千上萬

阿定搬出去都有上節目 48:00開始

睇佢裝個窗廉裝左成個鐘 笑死
btw依家終於知佢呢d片原來係自己間屋拍

咁多日假
係時候重溫queendom

Arin會唔會太正

未尖叫啫

長輩圖

我鍾意邊嘅中短髮多啲2017年6月之後個啲商演佢勁靚送張相比你

右邊係邊個

個頭大過個月亮

JinE

人月兩團圓

好掛住二姐

仲有幾條vlive同一堆電台未補

唔識聽韓文
b站或者冇英字嘅都冇睇

200930 SBS中秋特輯 大韓民國共享食譜 拉麵時間 (勝熙 Binnie) 中字

點解會有米

竟然有人做中字

呢個channel嘜9綜藝都有整中字架啦

Form of Therapy 出咗沙首歌既reaction
遟D仲會有full EP既listen party添

有無人覺得效定呢d莫名既小動作好可愛
完全唔知佢呢d動作表達d咩但就係好得意

巴打都係邊粉？多謝你張相
自從被邊尼圈左入飯之後不斷save佢d相
jellybin大神仲比我follow左佢
你呢個長度係secret garden個陣既長度
佢更短個陣仲正

我係絲 我係死忠邊粉！我個張相係post colouring book時期 佢每逢cb前就會剪頭髮 啦難得佢個陣keep到咁長我鍾意佢長啲頭髮 覺得正啲jellybinn大神仲比你follow咁即係證明佢仲有用twiter 但點解要private哂啲yt fancam

原來omg有女飯架
真係唔知原來每次cb都會剪短髮
佢最長試過幾長？係咪Non stop個陣係佢最長既時期
你可以試下去follow佢，好多舊相可以Save

感覺上佢地都多女飯，成日見到女飯喺官咖，vlive嗰啲留言

咁有無話男飯最受歡迎同女飯最受歡迎係邊個member

黎香港d活動見到好多

最長應該真係依家GB期 nonstop果陣開live佢好似話練習生之後再無留過長髮

咪應該都係Arin

中秋IDOL ESPORT中字出

邊好多女飯㗎 jellybinn好似都係女仔嚟 我第一個follow嘅站就係佢好可惜佢啲fancam冇哂我覺得最長唔係而家 17或者19年尾長啲 不過而家佢仲留緊 可能會破紀錄

大眾對佢既誤解一定係無睇過佢啲打機直播

但queendom影親都係男飯咁滯
之前見唔知咩統計話omg男飯佔5x定6x％

寫文條友一定唔係miracle

Queendom有同其他團一齊錄

佢依家勁長喎

點解會係arin 我真係世界觀崩壞
arin咁明顯係吸男飯竟然會吸到女飯

咁男飯向既女團吸到女飯真係好神奇

佢地幾女飯向架喎
一定唔係咁男飯向先

我發現女飯會覺得邊好型 但又唔見佢地話Mimi都型
jellybinn係女仔你唔好嚇我
佢留愈長，個feel愈黎愈似krystal
好想佢剪返短髮
紅髮勁型

有留意到hani naeyeon都話鐘意omg而且係arin

最估唔到係女飯會因為對方可愛而鐘意一個同性

肉體粉可以過主去隔黎團

係囉

男飯向唔淨止賣性感既 賣可愛都可以好男飯向架喎

以我所見，Mimi 好似女飯多過男飯

賣可愛吸女飯個比例高過賣性感
加上佢地唔係賣可愛
係賣成長型鄰家夢幻妹妹風格

佢地賣鄰家妹妹我好認同
不過係可愛＋貼地＋零距離感既鄰家妹妹
開始明白點解呢到大部份都係arin yooa飯

計成日出聲嘅話 呢度最多應該係孝定同Arin飯

其實女飯先最鍾意cute cute type

係本身份人可愛
認真 覺得真性情唔特別賣人設既女團都好多女飯

我講緊拎住omg手燈/幫應援果d

佢哋無殺傷力+親民feel

會唔會開頭啲飯都係飯開B1A4，順便飯埋OMG

啲站係咪咁就唔知 但的確唔少Bana + Miracle
出道嗰堆基本上都係

omg 應該冇肉體飯

WM好多家族粉 成間公司風氣好好

我想快d有家族con replay睇

終於出音銀Behind

由一開始好緊張
到而家派膠係到厚面皮咁偷笑

長髮邊

期待長髮邊表演SSFWL, 感覺會提升至另一層次

我覺得Binnie SSFWL個髮型已經幾正
唔知長髮會點

中長髮邊世一

原來Dolphin今日游咗上FLO#3
CB後5個月新高

講緊呢個？
我發現真係唔係個個岩短髮，例如arin岩長髮，反而mimi短髮好睇過長髮

yup
好啱首歌

Mimi其實短髮同金髮我都好中意 好靚
但我覺得佢自己最中意紫 因為keep咗好耐 係最近一次補染變咗藍毛毛

我覺得Mimi都型但邊世一唔知係邊到聽話jellybinn係女 啲人過佢個feel似krystal/Yoona 總之就係靚女 紅髮真係好正

呢張男神真係好型

湊貓湊足成日

連profile pic都變左隻貓

巴打識貨

我好中意mimi袐花嗰陣剪到咁短都仲好可以 好靚
勁似熊

真係好qq

希望多啲人識欣賞米米

Mimi一定係長金髮最正
好想再睇返Liar Liar同SSFWL呢兩個時期嘅金髮

Mimi短髮最正一定係呢張
利申美賢飯

金髮真係好有氣質

要有youtube premium 先睇得

Listening Party

好正，好高清

Arin IG
Ari好幸福

幾好笑，一開始以為剪入去
Mimi ya silver button 先倉哈ja

Ari今日鏡頭前幾斯文

忙內同jiho 係咪有手袋廣告？係ig見到cap唔切
有冇人知咩brand

唔知你係咪睇到哩個 如果係既話應該係MARHEN.J

係呀

多謝阿定為大家帶來歡樂

邊邊真係完美地集qq同有型於一身

想做arin隻狗

笑邊喊邊男神邊

男神被女攬這些機會

Jiho下班中字

ig睇到勝同定都有份

沙沙v

又食辣野

想食

拎定成堆汽水奶jelly

Yooa 完美主義嚴重左

咩事

雙馬尾攪黎攪去都唔滿意，結果放棄

沙沙自從上次v唔講嘢之後依家v咁多嘢講

呢段SSFWL一開頭剪得好正

牙定站姐笑死我影班女影到就黎訓係地

邊邊

Binnie Vlive

痴線
一㩒入去睇到邊好靚女

一放完長假大家再次重回miracle日常 好幸福啊

尋日兩粒鐘沙沙已經好幸福，今日有邊，陣間有定

WM家族Con既replay上線了

BEHIND

定定

熊呀

第一張定定勁可愛

咩住支水勁似小學生

🥺🥺

小學生身高

得兩個人去

沙沙生日V 中字

上年IDOL RADIO中字出
師弟 & 相聲主持人

正

唔查唔知身體好 原來沙沙首歌係有機會爭Gaon9月月歌 有能力刷音源既巴絲繼續努力

勝勝補染左髮根好靚但擔心佢個幾條頭毛頂唔頂到

堆雜草...又話要養下頭髮先

要同米米取吓經

WM應該識就住掛

舊相定點?

應該新 新節目Get It Beauty既飯應援黎

補染下又搞到人討論佢地幾時cb我都想知幾時啊

cb cb cb

冇咁快啦 師兄先啱啱cb

無咁快啦 OMG唔敢直撞大團 儲錢等下年啦

幾好聽

首歌好熱血好正 鍾意勝勝個高音

full version

後面krystal arin 個look好靚

Closer 五週年

早排Yooa v淺淡omg同成員 中字

班女女好純 講起大家嗰陣份幸福感系呃唔到人

原來咁快已經5年 永遠既神曲 森系既開始

次次講親成員唔係뿌엥就係甜笑
講真 咁多年日對夜對 總有躁底敏感既時候 但連個啲時候都唔嘈交 班女女真係好好脾氣

最尾

女神

短邊好睇d

真

MeowLive

要長眠了

撚貓Vlive

痴線
我一定唔起身

幾好笑，沙沙

勝勝世一

佢細個真係好qq 放學返屋企要上網打理fanclub第一次睇個陣笑到pk 明明個個年紀我都仲玩緊neopets個啲真係由細cute到大

想問邊度搵到咁好嘅女孩子

咁夜未入去都知係mimi

氣聲直播

次次返本家都夜晚細細聲開live驚整醒媽媽

Oh My Girl有七個好女仔

WM個個都係好人

原來Miong是Onf的MK在WM演唱會那天在家附近發現的被拋棄的小貓，一共有三隻，MK一直給它們吃的喝的照顧著。
米很早之前就想養貓，之前也問過米願不願意收養，但米覺得還需要考慮，結果有一天小貓們不吃不喝，連呼吸都變得急促了，就叫了米和勝一起把小貓送到了醫院，那次之後就乾脆帶回家了，還有一隻勝帶回老家養著，剩下一隻給了另一個好心人收養。
MK還說米和勝一定可以把貓照顧得很好，因為她們倆都是善良愛小動物的人

勝勝接到新綜藝但好似無講得一集個啲定連續幾集

睇落好似係一個新系列綜藝 會有guest上去參與運動(?)
聽落好似幾有趣

呀園有新相

靚到癲..

留名睇大神又變心

大神只係博愛

The production team of KBS 2TV's new entertainment show 'Except Soccer and Baseball' said, "Seunghee will appear. She will play a role as mental care coach of Park Chan-ho and Lee Young-pyo. First broadcast on November 2nd, 9:30 p.m. #오마이걸 #OhMyGirl

勝勝咁多嘢撈

正式到哭

勝做運動

個個都做下運動
唔知Arin自己係咪真係做返運動

迷OMG真係老母的決擇 每日都可以換一個本命

7個人咪岩岩好 每星期一日一個

一個鐘一個 一日換三次剩低3個鐘做團粉

不了嘈到仆街

沙沙 Debut solo showcase behind

Arin Music Bank

返屋企攞定包紙巾喊住睇先

喊L到我pk 團魂點解可以強到咁 去邊到搵到呢7個做我朋友

未睇住 驚喊到仆街

睇睇下笑 笑笑下喊佢地互相有大家做朋友真係好幸福啊

有d細路扮成熟扮大人feel

金勝勝

回家了

Miong突入

真係要一個鐘轉一次 點搞

金毛好掂

4個最少見既人

錄咩節目?

沙沙最近一次既vlive其中一part講成員既節錄

Hidden Singer Season 6

原來mimi vlive有講到 Miss咗

OH MY GIRL: Nonstop | KCON:TACT ALL-ACCESS

中字

數字控Jiho
今日10月10日 出就2000日

官咖好多圖

好耐無俾jiho炸相

20張算少

201005 Binnie vlive 中字

奇怪的興趣

勝勝IG

唔出軌 唔亂叫春了

諗黎諗去猶豫唔知開唔開ig 結果因為貓仔而開

見到有integral嚇撚死 以為咁勁

AKA Miong IG

沙沙STARK訪問中字

MUSIC BANK MC CUT中字

大神開唔開團訂日專

我未睇佢點買

2020 ASIA SONG FESTIVAL
有沙沙 不過唔知幾點

到沙沙

Mimi Vlive

呢個牌子廣告好抵拍 好似個個月都有新相出

大神好忙
我幫你睇住其他 你安心留家啦

其實收左幾錢

都應該唔止每個月
隔個星期就有新相咁樣

沙沙站
一路以黎辛苦哂大神既付出

今晚有獎攞但唔知有無直播呢

今日著得好靚呀

邊邊d頭髮長到第一張我以為係Jiho

食個飯就出哂圖好靚呀今日套衫啲人仲靚

呼個造型勁岩佢
佢支消毒spray真係咩場合都隨身拎住

Mimi YooA一藍一紅 好似睇緊動畫女主角咁

仲有勝熙金髮女主角

痴線今日校園英倫風勁靚 好期待今晚
95line三原色頭勁sharp

個個都新做型

品牌大賞舊年係ballroom搞 依家無得人群聚集可能唔會有表演?
原來超回呢個收花已經一年前

Same

咦收工啦喎

呼呼

呼呼終於吃放 好靚呀

呼呼胃口番黎啦

點解佢今日咁好笑睇落心情勁好

黑絲

見到佢今年咁開心我都覺得好開心

真 睇到我心花怒放

琴晚訓之前先睇到沙沙個站先話CLOSE
而家今日有活動又返生DEL返CLOSE個POST

防疫第一人幾時可以同沙沙講下佢個隻海棉口罩其實係冇用

Close一晚冷靜下
好似ShiningHeart都成日做一日其他成員粉一樣
好彩無真係Close

我團飯
利申 今日呼飯

個個都勁靚 髮型同服裝都掂

俾我係經理人實哦到佢哋仆街 果d搵手掂口罩之類嘅野

邊邊都成日戴住個海棉口罩 戴到鬆鬼晒都仲用

仲有牙定條口罩帶

第一次知呢件事佢真係

女同學勝勝

想做佢同學

Arin由以前枝Mic去到面前會尖叫到識接Mic講野幾大進步

WM CON多相

追星粉絲定定

日日都post 撚貓

Jiho真係勁靚#bawling#

呢種smart casual(?)勁岩佢

casual果陣就係防疫look

沙沙Bon Voyage編舞老師review 讚左沙沙好多次
同埋解釋左一啲背後佢想表現既故事情節
不過暫時未有字幕

點解勝隻貓可以後腳站立一直以為得狗先做到

跳緊dolphin dadada~🐬🐬🐬

痴鬼線 真係連佢隻貓都特別fun

沙

又有OST

牙圓

咁夜先開

岩岩想訓望下電話 ok 唔洗訓住了

淫歌

勝勝超靚

啡毛勝

Mimi v

mimi終於唔係素顏開live

Arin

藍毛毛米真係好正

Etoile Korean version

OhmyGirl's "Startup" OST will be released at 6 p.m. on Oct. 25. Seunghee, Binnie, and Jiho will be singing.

baeyu_b

Binnie IG

差1個未開

都叫齊人架啦 佢用返官方嗰個當自己既

即係又要改template

我邊開左ig帳號

我邊世一

我邊果然世一 張張都靚到dom一聲 好正一知佢開左激動到

男人死開啦

係

Arin Music Bank Live

今日(又)好靚

米米子找數了

好gfable

叉園世一

邊又係刷圖機

OMG8HK

今日套衫

Jiho官咖Cover番番黎 好撚正 夜信

牙定

BB

最尾個張

辛苦哂8HK站

遲左放出黎既一星期一次MC CUT

約開始後1小時53分
Nonstop
Dolphin
Secret Garden
Flower Tea

邊邊正到

有哂個人ig之後佢地event後各自會up個人照 開心

有曬啦咩？
揾唔到jiho

官方咪係

jiho: wm_ohmygirl

都唔係個人

開始覺得jiho有種傻更更既feel

正答

笑死 影相個場合係咪太黑 班女個個影到郁哂
但都好靚

金髮勝靚到

Online con

一年之約

可唔可以出咗三期先 買飛應該可以平啲

入坑初con好想睇現場呀

希望下年可以

Mimi 沙沙

밈샤好撚Sweet呀屌

95

燭光晚餐

開多個window睇aven girl

Miss左

牙定愈收愈多妹妹

定兒vlive

定定收工V

95LINE

真係俾師弟兩個月前劇透了

佢啲辯解好無力

又有新雜誌

過左之後睇都覺得辛苦

好彩下一隻碟係Secret Garden黎
不過Binnie講嘅係好多團嘅情況
好彩SG有第一個一位先行到落去

應該係多數團既情況其實都真係好慘 唔係大公司已經係起步線到跑慢好多
睇完個訪問再睇一之SG mv真係好催淚

一路睇一路諗返佢哋以前嘅經歷好催淚

SG真係世界級 果晚睇完歌詞一路聽一路眼濕濕

重點係點解出完SG要出BAM

用黎考驗真愛

我都想問 究竟係咩策略黎

想當年我仲dl齊晒打歌stage嘅ts檔

所以queendom寧願表演SG都唔表演SSFWL

LEADER UNNIE

仲有急凍企鵝仔

男神會唔會太痴撚線

成篇嘢都咁認真咁感動 但最尾竟然搞個笑不愧係勝

男朋友Binnie

應該係我睇過最認真嘅訪問 平時呢兩條友成日搞笑 但講真佢地咁細個就出嚟社會 經歷左咁多 其實內心好成熟 就係鍾意佢地對各種場合會有唔同嘅性格

EQ高真係好加分 佢地係QD啲個人訪問真係講得好好

大家好，
我最近剪咗一條有關女孩們嘅MV預告同實際成品大對比嘅片，希望各位睇完之後可以幫忙比下意見，

44分鐘

兩個都係春川line, 自然一見如故

邊邊正到殺死人

見到It's the real start真係忍唔住姨母笑
努力終於俾人見到真係好 走花路吧見到佢哋有自信左都開心

女神邊

勝勝以為今日星期五，好可愛

笑死 佢仲話要本放死守好鬼cute

大家好，昨天聽到有一些回應說44分鐘的影片太長，所以我決定分part，一首歌一part，希望大家看得開心囉～：）
播放清單：

分part:
Pre-Debut:

Cupid:

Closer:

Liar Liar:

Windy Day:

A-ing:

Coloring Book:

後面推出的歌正在製作中，請耐心等待，會盡快生出來的，謝謝各位～
何某下台一鞠躬

好有心 加油

俾我考古到 勝Solo版remember me live
玄勝熙唱歌真係好勁 未睇都想像到有幾難

一個人唱唱到斷氣

無休息位

remember me時期牙勝真係好靚 最鍾意佢個陣既造型

S+級難度 唱到咁已經好勁

好靚好charm 嚇親我

Etoile中字 OMG唱呢日本動感歌真係好正

日韓版都好正

Arin music bank

呢首歌好好聽 期待期待

邊個黎
Arin?

港女

Oh My Girl 宜室宜居廣告雜誌

Arin今朝音銀上班

可愛到喊

連把梳都係粉紅色

就黎1001
唔知下個po第一頁有冇新野睇

好期待聽日勝沙stage

原來邊邊係新固定mc每星期五都有定邊園睇啦

昨晚用耳機細心聽, 覺得韓版正d, 邊邊part韓版唱出佢自己風格, 日版太soft唔夠放

Happy Friday

新po見

推